[真無線耳機]有無anker soundcore liberty air 2用家？

有無ching係anker soundcore liberty air 2 用家？
小弟最近個airpods虧虧地想換過個，見到呢款好似都好多好評咁
大家建唔建議入手？有無ching分析下

補充返小弟係ios用家，平時主要用嚟聽歌睇片，間唔中會用嚟講下電話咁

aviot

好用？可唔可以講detail少少

same here 巴打
啱啱早兩日用緊嗰個壞左 諗住買個新
上網搵左一輪 見好多人都好評
仲話通話收音同Air Pod Pro有得揮
啱啱係Amazon買左，收左貨再同你分享下

我依家用緊air2
而幾百蚊黎講,so far我覺得聲唔差同埋好少會有斷下斷下嘅時候
同埋佢echo做得幾好, 戴住佢幾乎聽唔到出面嘅聲,所以搭地鐵我一定戴住
不過如果用黎講電話或者打機連線傾計果D, 出黎把聲算清,但唔係好人聲, 似機械聲多D
我D fd話我把聲就麻麻地,好機械聲,不過算清

Anker is a Chinese electronics brand owned by Anker Innovations based in Shenzhen, Guangdong.

好
我就見d人講到音質又好，通話又同airpod pro差唔多，價錢又平一截，搞到有d心郁郁
等你開箱報告

咁聽落都唔差

呢個價仲洗用支那野?